orbi mesh ethernet backhaul

我想問orbi個ethernet backhaul技術係唔係可以做到orbi主機同衛星之間插lan線，同時主機同衛星都可以放wifi出黎？咁就唔驚主機同衛星之間距離太遠而接收唔到

我想做到咁

咁就房同廳都可以用同一個ssid既wifi
咁係唔係冇問題？

同REPEATER MODE有乜分別

咁樣駁係work既？

得，官網有講